{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3108&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 웨스트인 호텔"
    },
    "text": "当ホテルはお客様の健康と安全を考えたラグジュアリーなお弁当サービスを提供しています。 毎日訪れるお弁当で有料の朝食サービスを楽しむことができます。 平日は午前7時に客室前でベルを鳴らし非対面ピックアップを行い、週末は午前9時に非対面ピックアップサービスを提供します。 ホテル内の駐車場は正門と裏門の両方に出入りでき、ゆったりとした駐車スペースを提供します。 電気自動車の充電器2台も設置されており、電気自動車をご利用の方でも便利に充電できます。 周辺には麗水国家産業団地まで約0.25km、城山公園まで約620m、麗水出入国事務所まで約800m、麗水先史遺跡公園まで約700mなど多様な観光地が位置しています。 客室の内部施設としてはビジネス客と家族、恋人のためのインテリアと付帯施設が完備されており、ペンション型客室にはIH調理器、電子レンジ、冷蔵庫、ドラム式洗濯機、食卓などが完備されています。 全客室には最新型65インチLEDテレビが設置されており、スタイラー、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、Cタイプ+iPhone充電器などの便益施設も提供されています。 また、全客室では無料でWi-Fiを使用でき、洗濯室にはラテックスベッドとドラム式洗濯機が完備されています。 ホテルのフロントおよびその他の施設としては、ホテルロビー階のカフェテリアで運営されているカフェ、ビジネスセンター(会議室)などが利用でき、長期出張客のための無料洗濯室と室内駐車場にも電気自動車充電器2台が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのお弁当サービスはいつ利用できますか？",
            "answer": "毎日訪れるお弁当で有料の朝食サービスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの非対面ピックアップサービスはいつ提供されますか？",
            "answer": "平日は午前7時に客室前でベルを鳴らし非対面ピックアップを行い、週末は午前9時に非対面ピックアップサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテル内の駐車場は正門と裏門の両方に出入りでき、ゆったりとした駐車スペースを提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルには電気自動車の充電器がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには電気自動車の充電器2台が設置されており、電気自動車をご利用の方でも便利に充電できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には麗水国家産業団地まで約0.25km、城山公園まで約620m、麗水出入国事務所まで約800m、麗水先史遺跡公園まで約700mなど多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ペンション型客室にはIH調理器、電子レンジ、冷蔵庫、ドラム式洗濯機、食卓などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "全客室には最新型65インチLEDテレビが設置されており、スタイラー、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、Cタイプ+iPhone充電器などの便益施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の施設には無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室では無料でWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には洗濯室がありますか？",
            "answer": "はい、洗濯室にはラテックスベッドとドラム式洗濯機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントおよびその他の施設は何が利用できますか？",
            "answer": "ホテルのフロントおよびその他の施設としては、ホテルロビー階のカフェテリアで運営されているカフェ、ビジネスセンター(会議室)などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の駐車場には電気自動車充電器がありますか？",
            "answer": "はい、長期出張客のための無料洗濯室と室内駐車場にも電気自動車充電器2台が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 590
    }
}